Zijn figuur was een beetje ungainly, zoals in de dagen toen mijn knokkels had genomen vrijheden, maar het leek alsof zij altijd licht en jong.
Of Mr. Trabb's lokaal werk zou hebben gezeten meer probleemloos op hem dan op mij, wellicht een vraag; maar ik weet dat hij uit zijn oude kleren veel beter dan ik deed mijn nieuwe pak.
Zoals hij was zo communicatief, voelde ik dat de reserve van mijn kant zou een slecht rendement niet geschikt voor onze jaren.
Daarom heb ik hem vertelde mijn verhaal, en legde de nadruk op mijn wezen verboden om te informeren wie mijn weldoener was.
Ik kan me ook nog vermeld dat ik had opgevoed een smid in een land plaats en wist heel weinig van de manieren van beleefdheid, ik zie het als een grote vriendelijkheid in hem als hij zou mij een hint wanneer hij me zag met verlies of mis gaat.
"Met genoegen," zei hij, "maar ik durf te zeggen dat je wilt dat heel weinig hints.
Ik durf te zeggen dat wij vaak samen, en ik wil geen vervolgonderzoeken uiteraard beperkingsovereenkomst tussen ons.
Doen jullie mij de gunst te beginnen bij call me door mijn voornaam, Herbert?"
Ik bedankte hem en zei ik.
Ik deelde hem mee in ruil dat mijn voornaam was Philip.
